女義士張相同我set做wallpaper！Keep住團火

香港人真係好善忘，包括我自己
今日塞完機場，好多人都當做咗嘢
呢家五大訴求一個都冇回應過，義士越拉越多
仲有六個去咗嘅手足

女義士張相同我set做wallpaper，唔好俾自己out of sight out of mind

Send張相出嚟

女義士頭盔令我喊咗

好心噏